法斗生左好多紅色粒粒

8個月大
想知係咩事？係唔係天氣問題？
定係飲食？擔心死我，明天會帶佢睇醫生